{"translation-revision-date":"2023-06-20 03:41:57+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Add description":["Legg til beskrivelse"],"Drag to resize":["Dra for \u00e5 endre st\u00f8rrelse"],"Edit description":["Rediger beskrivelse"],"Height must be greater than zero.":["H\u00f8yden m\u00e5 v\u00e6re st\u00f8rre enn null."],"Length must be greater than zero.":["Lengden m\u00e5 v\u00e6re st\u00f8rre enn null."],"List price must be greater than or equals to zero.":["Listeprisen m\u00e5 v\u00e6re st\u00f8rre enn eller lik null."],"List price must be greater than the sale price.":["Listeprisen m\u00e5 v\u00e6re h\u00f8yere enn salgsprisen."],"Sale price must be greater than or equals to zero.":["Salgsprisen m\u00e5 v\u00e6re st\u00f8rre enn eller lik null."],"Sale price must be lower than the list price.":["Salgsprisen m\u00e5 v\u00e6re lavere enn listeprisen."],"This field must be a positive number.":["Dette feltet m\u00e5 v\u00e6re et positivt tall."],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Bruk venstre og h\u00f8yre piltast for \u00e5 endre st\u00f8rrelsen p\u00e5 lerretet."],"Weight must be greater than zero.":["Vekten m\u00e5 v\u00e6re st\u00f8rre enn null."],"Width must be greater than zero.":["Bredden m\u00e5 v\u00e6re st\u00f8rre enn null."],"*":["*"],"Align text center":["Juster tekst i midten"],"Align text justify":["Juster tekst justify"],"Align text left":["Juster tekst til venstre"],"Align text right":["Juster teksten til h\u00f8yre"],"Available quantity":["Tilgjengelig antall"],"Email me when stock reaches":["Send meg en e-post n\u00e5r lagerbeholdningen n\u00e5r"],"Failed to preview product.":["Kunne ikke forh\u00e5ndsvise produktet."],"Height <Side \/>":["H\u00f8yde <Side \/>"],"Length <Side \/>":["Lengde <Side \/>"],"Make sure to enable notifications in <link>store settings.<\/link>":["S\u00f8rg for \u00e5 aktivere varsler i <link>butikkinnstillingene.<\/link>"],"Manage shipping classes and rates in <Link>global settings<\/Link>.":["Administrer fraktklasser og priser i <Link>globale innstillinger<\/Link>."],"Name <required \/>":["Navn <required \/>"],"Preview in new tab":["Forh\u00e5ndsvisning i ny fane"],"Preview: <link \/>":["Forh\u00e5ndsvisning: <link \/>"],"Sale end date and time (optional)":["Dato og klokkeslett for salgsslutt (valgfritt)"],"Sale start date and time (optional)":["Dato og klokkeslett for salgsstart (valgfritt)"],"Width <Side \/>":["Bredde <Side \/>"],"editor button\u0004Left to right":["Fra venstre til h\u00f8yre"],"(STOCK KEEPING UNIT)":["(produkdtlagerenhet)"],"Sku <description \/>":["Produktnr. <description \/>"],"Product saved as draft.":["Produkt lagret som kladd."],"Block Library":["Blokkbibliotek"],"Drawer":["Skuff"],"Footer":["Bunntekst"],"Product Editor top bar.":["Produktredigerinsgverkt\u00f8yets topplinje."],"(Check all that apply)":["(Kryss av for alt som passer)"],"Additional comments":["Ytterligere kommentarer"],"Send feedback":["Send tilbakemelding"],"We\u2019re working on making it better, and your feedback will help improve the experience for thousands of merchants like you.":["Vi jobber med \u00e5 gj\u00f8re det bedre, og tilbakemeldingene dine vil bidra til \u00e5 forbedre opplevelsen for tusenvis av forhandlere som deg."],"What made you switch back to the classic product editor?":["Hva fikk deg til \u00e5 bytte tilbake til den klassiske produktredigereren?"],"It is difficult to use":["Det er vanskelig \u00e5 bruke"],"It is slow, buggy, or broken":["Den er treg, ustabil eller \u00f8delagt"],"Missing features":["Manglende funksjoner"],"Missing plugins":["Manglende plugins"],"Other (describe below)":["Annet (beskriv nedenfor)"],"Thanks for trying out the new product editor!":["Takk for at du pr\u00f8ver den nye produktredigereren!"],"Create a unique link for this product. Use simple, descriptive words and numbers. We'll replace spaces with hyphens (-).":["Opprett en unik lenke for dette produktet. Bruk enkle, beskrivende ord og tall. Vi erstatter mellomrom med bindestreker (-)."],"Turn it off":["Sl\u00e5 det av"],"BETA":["BETA"],"Failed to move product to Trash.":["Kunne ikke flytte produktet til papirkurven."],"How's your experience with the product editor?":["Hvordan er din erfaring med produktredigering?"],"Optional, but much apprecated. We love reading your feedback!":["Valgfritt, men satt stor pris p\u00e5. Vi elsker \u00e5 lese tilbakemeldingene dine!"],"Product published.":["Produkt publisert."],"Remove share feedback":["Fjern delt tilbakemelding"],"Summarize this product in 1-2 short sentences. We'll show it at the top of the page.":["Oppsummer dette produktet i 1-2 korte setninger. Vi viser det \u00f8verst p\u00e5 siden."],"Thanks for the feedback. We'll put it to good use!":["Takk for tilbakemeldingen. Vi skal bruke det godt!"],"You're using the new product editor (currently in development). How is your experience so far?":["Du bruker det nye produktredigeringsprogrammet (for \u00f8yeblikket under utvikling). Hvordan er erfaringen din s\u00e5 langt?"],"The product editing screen is easy to use":["Produktredigeringsskjermen er enkel \u00e5 bruke"],"The product editing screen's functionality meets my needs":["Produktredigeringsskjermens funksjonalitet oppfyller mine behov"],"A shipping class with that slug already exists.":["En fraktklasse med den slug'en eksisterer allerede."],"We couldn\u2019t add this shipping class. Try again in a few seconds.":["Vi kunne ikke legge til denne fraktklassen. Pr\u00f8v igjen om noen sekunder."],"e.g. Fragile products":["f.eks. skj\u00f8re produkter"],"Summary":["Sammendrag"],"(required)":["(P\u00e5krevd)"],"Failed to create category.":["Kunne ikke opprette kategori."],"(optional)":["(valgfri)"],"Parent category <optional\/>":["Overordnet kategori <optional\/>"],"Create category":["Opprett kategori"],"To":["Til"],"From":["Fra"],"Schedule sale":["Planlegg salg"],"Show or hide this attribute on the product page":["Vis eller skjul dette attributtet p\u00e5 produktsiden"],"Visible to customers":["Synlig for kunder"],"Values":["Verdier"],"Your customers will see this on the product page":["Kundene dine vil se dette p\u00e5 produktsiden"],"You have some attributes added to the list, are you sure you want to cancel?":["Du har lagt til noen attributter i listen, er du sikker p\u00e5 at du vil avbryte?"],"+ Add another":["+ Legg til ny"],"Add another attribute":["Legg til et annet attributt"],"Search or create value":["S\u00f8k eller opprett verdi"],"Search or create attribute":["S\u00f8k eller opprett attributt"],"By default, attributes are filterable and visible on the product page. You can change these settings for each attribute separately later.":["Som standard er attributter filtrerbare og synlige p\u00e5 produktsiden. Du kan endre disse innstillingene for hvert attributt separat senere."],"Add attributes":["Legg til attributter"],"Create \"%s\"":["Opprett \"%s\""],"The \u201cslug\u201d is the URL-friendly version of the name. It is usually all lowercase and contains only letters, numbers, and hyphens.":["\"slug'en\" er den URL-vennlige versjonen av navnet. Det er vanligvis bare sm\u00e5 bokstaver og inneholder bare bokstaver, tall og bindestreker."],"Search or create category\u2026":["S\u00f8k eller opprett kategori\u2026"],"You can change the attribute's name in <link>Attributes<\/link>.":["Du kan endre attributtets navn i <link>Attributter<\/link>."],"Create attribute":["Opprett attributt"],"The end date of the sale must be after the start date.":["Sluttdatoen for salget m\u00e5 v\u00e6re etter startdatoen."],"The start date of the sale must be before the end date.":["Startdatoen for salget m\u00e5 v\u00e6re f\u00f8r sluttdatoen."],"New standard product":["Nytt standrardprodukt"],"Draft":["Kladd"],"Unsaved":["Ikke lagret"],"Failed to create attribute term.":["Kunne ikke opprette attributt-term."],"The attribute term name is required.":["Navn p\u00e5 attributt-terme er n\u00f8dvendig."],"Please enter a valid date.":["Du m\u00e5 angi en gyldig dato."],"New shipping class":["Ny fraktklasse"],"The shipping class name is required.":["Navnet p\u00e5 fraktklassen er p\u00e5krevd."],"Describe how you and other store administrators can use this shipping class.":["Beskriv hvordan du og andre butikkadministratorer kan bruke denne fraktklassen."],"Stock quantity must be a positive number.":["Lagerantall m\u00e5 v\u00e6re et positivt tall."],"%d (store default)":["%d (butikkstandard)"],"Drop here to remove":["Slipp her for \u00e5 fjerne"],"Remove attribute":["Fjern attributtet"],"edit":["rediger"],"+ %i more":["+ %i til"],"Product link":["Produktlenke"],"Failed to update product link.":["Kunne ikke oppdatere produktlenken."],"Product link already existed, updated to ":["Produktlenk eksisterte allerede, oppdatert til "],"Product link successfully updated.":["Produktlenken er oppdatert."],"Edit product link":["Rediger produktlenke"],"This field is required.":["Dette feltet er p\u00e5krevd."],"Please enter a product name shorter than 120 characters.":["Fyll inn et produktnavn som er kortere enn 120 tegn."],"Describe this product. What makes it unique? What are its most important features?":["Beskriv dette produktet. Hva gj\u00f8r den unik? Hva er dens viktigste funksjoner?"],"Include this product in a featured section on your website with a widget or shortcode. <moreLink \/>":["Inkluder dette produktet i en utvalgt seksjon p\u00e5 nettstedet ditt med en widget eller kortkode. <moreLink \/>"],"Feature this product":["Frem dette produktet"],"e.g. 12 oz Coffee Mug":["f.eks. 12 oz kaffekrus"],"Publish":["Publiser"],"Saved":["Lagret"],"Switch to draft":["Kladd"],"Save draft":["Lagre utkast"],"Successfully moved product to Trash.":["Produktet er flyttet til papirkurven."],"Failed to update product.":["Kunne ikke oppdatere produktet."],"Product successfully updated.":["Produktet er oppdatert."],"Failed to create product.":["Kunne ikke opprette produktet."],"Failed to publish product.":["Kunne ikke publisere produktet."],"Product successfully created.":["Produktet er opprettet."],"View in store":["Se i butikk"],"Options":["Valg"],"Back":["TIlbake"],"Share feedback":["Del tilbakemelding"],"Skip":["Hopp over"],"On backorder":["P\u00e5 restordre"],"Yes please!":["Ja takk!"],"Invalid or duplicated SKU.":["Ugyldig eller duplikat produktnr."],"Attribute":["Attributt"],"Edit %s":["Rediger %s"],"New product":["Nytt produkt"],"Add new product":["Legg til nytt produkt"],"Add new shipping class":["Legg til ny fraktklasse"],"Header":["Overskrift"],"Content":["Innhold"],"Weight":["Vekt"],"Dimensions":["Dimensjoner"],"No shipping class":["Ingen fraktklasse"],"Shipping class":["Fraktklasse"],"Learn more":["Les mer"],"Save":["Lagre"],"No thanks":["Nei takk"],"Add":["Legg til"],"Price":["Pris"],"Categories":["Kategorier"],"Preview":["Forh\u00e5ndsvis"],"Cancel":["Avbryt"],"Description":["Beskrivelse"],"Name":["Navn"],"Update":["Oppdater"],"Edit":["Rediger"],"Settings":["Innstillinger"],"In stock":["P\u00e5 lager"],"Out of stock":["Tomt p\u00e5 lager"],"Add attribute":["Legg til attributt"],"Edit attribute":["Rediger attributt"],"Slug":["Identifikator"],"Remove this attribute?":["Fjern dette attributtet?"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/product-editor\/index.js"}}